〈藍絲請入〉藍絲之邏輯謬誤

以下嘅所有內容都冇任何人身攻擊成份 請安心服用

搞亂香港 搞死香港 咁就叫爭取民主？

先勿論誰搞亂香港 先講香港點先死

邏輯上 藍絲理解成 因為有遊行暴動 所以外商唔敢投資 甚至撤資 最後香港會死

但呢個因果關係不成立 因為外資唔會單單因為遊行示威而放棄對香港投資

香港經歷過金融風暴 金融海嘯 沙士 佔中 死唔去不突止 仲可如此頑強地頂住亞洲金融中心嘅地位 原因唔係國內同胞救濟香港 而係香港呢個地方仲有一個好大嘅核心價值 令外商會放心投資落香港

呢個核心價值 叫做司法獨立冇左佢 香港就真係死了

依家送中條例正正就係影響緊司法獨立 所以先上街遊行 要求撤回

所以 你口中話要搞死香港果班先最唔想香港死

一班搞事嘅人想藉機搞亂香港

承上題 究竟邊個先係搞亂香港嘅人

有冇諗過純粹想搞亂香港嘅人根本唔存在 如果背後有一個可以召集百萬人嘅組織 相信已經可以直接組成新政府 邊有搞亂你嘅需要？

當前設不存在時 後者已無意義

有人會話係有外國勢力 但如果有？會係邊國？歐盟？佢地同中國有咩瓜葛導致要搞中國？英國？同中國有好大生意做緊 點解要做自己？美國？特朗普一句加關稅已經可以令大陸出現結業潮 何必要勞師動眾搞一個香港 再睇特朗普一直都係以I don’t fucking care 嘅態度睇香港

結論：冇人想搞亂香港 亦冇所謂外國勢力

你地唔搞事 警察點會打你

此為全po最大謬誤

呢個已經係基本嘅先後次序問題

一件事總有個開始 究竟呢件事因乜而起？

你冇得無限追溯，但總會有個關鍵位置

今次嘅關鍵位置係林鄭兩度無視百萬人民意 堅決推2讀 然後先有第一波警民衝突

所以應該講嘅係：林鄭唔硬推 巿民都唔會變得激進

暫時打住咁多先

支持藍絲入來即刻駁嘴

藍屍根本唔覺得政府/警賊係會錯既

隻揪

所以我喺呢度直接同佢地講 係佢地思維有錯 你永遠冇辦法叫醒扮瞓嘅人 但如果有一個中立/藍絲睇完寫我寫嘅野 真正咁用自己嘅大腦思考一下 而唔係比任何傳媒誘導 而去重新審視自己一直以來嘅觀點 話唔定會認同我地呢

藍絲個腦都變哂漿糊啦
你講道理冇用

我相信有倖存者嘅

推

推多次

推比藍絲睇

佢覺得你遊行阻佢佢做生意掛

1.搞到人地搵唔到食？d人會冇飯開？

2.警察講左清場咁耐都唔走 一清果下又話人地胡椒噴霧 到D警察退後防線 你地又推返上前 咁開槍都正常啦 叫極都唔走

：林鄭都話壽終正寢 如果你係為條例既 點解仲唔收手？

同樣係第三點嘅先後次序問題

點解事件會發展成阻到人生意

老董一見50萬人上街就下台 果次夠多人啦 點解冇人嘈

係政府嘅態度令我地一次又一次咁上街 然後先造成「阻人做生意」嘅影響

香港呢個社會 司法上 用字係十分嚴謹 每一個用字都有明確定義 我地一直要求撤回 係因為條文上只有「撤回」嘅定義先可以達到我地嘅訴求 而壽終正寢呢個字 法律條文冇對呢4個字有定義 換言之 林鄭可以隨意解釋呢四個字嘅意思 然後擇日暗中通常法案

1. 前設不存在 目前為止 1個禮拜上街一次 即係話同一個月一個地區最多只會有4日做唔到生意 如果你盤生意4日冇工作就冇飯開 相信唔係好關遊行事 而係管理有問題

2.清場的確係警察應該做嘅事 不過示威者主要係鬧警方濫權 使用過度武力 唔跟程序做野 eg 冇警示開槍 冇委任證

冇用架 啱啱先同家母嘈完

咁佢就會話開槍唔算過度武力wor 當示威者又掟磚又放火既時侯

唉 好難拗得贏佢地 都唔講道理

咁多字 佢哋都唔識睇 唔好高估佢哋智商